最近咁多白衫打人點算?你呢個問題問得真係好...

你呢個問題問得真係好,
而我亦都好樂意解答你呢個問題。

呢班火箭兵團成日周圍打人,唔可以放過佢地。

就決定用你啦,獅鳥! 使出雙倍奉還!

不過打還打,老規矩,
失去戰鬥能力就好收手喇。

「藍黃是政見,黑白是良知」,
人地揀錯隊都唔好是非不分。
仲有千祈唔好阻住喬伊小姐救人!!

未見喬伊小姐出現,可以考慮使用波波球。

唔係叫你唱歌啊....

係要將火箭兵團既罪狀寫出黎

寫比全世界知佢地做左咩衰野,
如果唔係外國會以為你人多蝦人少,無啦啦打人架。

如果對方派出戴魯比或者黑魯加點算?

唔洗驚,我地用水伊貝

除左水剋火之外,水伊貝仲可以 Be Water,避開對方既攻擊。

光復香港 時代革命

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

最後個句打錯左,我想打
"Gotta catch 'em all"

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

記住唔好阻喬伊小姐救人

聽日出去既手足記住帶齊獅鳥、波波球,同水伊貝啊

幾得意